係咪支花生油有效？

見d狗係商場衝時跌倒